核爆都唔好割蓆!

核爆都唔好割蓆 !!!!

一割就中計 一割就會輸

係，港共就係想我地分化